快啲去太古城幫手！街坊吹雞！

如題

香港人
還拖
所有人每時每刻帶長傘出街
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

【重要】解決和理非走得快過勇武嘅方法 全民哨兵

當民主派區議員趙家賢遇襲

尋晚旺角班狗俾人撚到